【警示】林鄭已經無方法平息示威 只能用武力鎮壓 但其實我地都係行緊呢條路

香港人衝破心理關口
終於學識還擊確實值得慶賀
面對武力不對等既警犬
我地不停掉磚施展火魔法抗衡
好熱血 亦令人感動
但係呢個過程之中
大家好似有啲迷失左方向
我地似乎已經無方法可以撼動政權
只能訴諸暴力
我地做緊既野其實就係林鄭做既野

其實警方係政府既盾
但依加就好似過於集中打爆個盾
忘記左目標係要殺死盾後既政權

就算我地爆左盾政權係咪必死？
如果無狗
我地遊行完咪又係散水
只要個政府面皮夠厚
我地目前根本無能力瞄住腐敗既政權黎打
所以我地需要新既抗爭模式

二百萬民意
和勇不分
勇武衝擊
人權法
呢啲係我地既籌碼
有籌碼係手但點運用就係決定勝負既關鍵
我諗大家要有心理準備
運動既下一個階段好快就會展開
到時就會係真正既革命
而唔再係悲微既五大訴求

而家係變左兵力消耗戰
起碼精神上要令佢地冇戰意同戰鬥力先
咁先唔會令咁多香港人受傷?

佢地係有無限資源
武警back up

鬼叫隻盾當自己係矛？
屌佢老母

不過你係講得岩

我地一樣唔可以認輸

只要我地KEEP住有捷報勝利
我地一定要減少手足犧牲既機會
就算拉左都仲有機會放番
但人命....永遠係最寶貴
即使係1條人命都唔可以放棄
我地一定會響我地香港既土地上擊退所有入侵者

佢用盾擊亦有限制
就係我地要先發動攻擊
其實佢地出tg
如果我地四散但繼續遊行
佢地根本無得升級武力
不過其實依加既遊行無左一個明確既訊息
亦係無大台既弊端
往往好易比人帶走風向
回想返運動初期點解我地可以connect the world
就係我地有明確目標之餘
面對武力鎮壓亦都不退讓
令所有人都為之感動
但依加係外國人眼中我地已經成功爭取又不斷武力升級
所以佢地唔明我地做緊乜
我地示威既目標亦好易被spin向暴力衝突
慢慢我地係國際間就失去左道德高地
我唔係話要做左膠
但外國左風盛行
我地要connect佢地
對外一定要左膠

簡單一句
武力唔係對抗黑警
武力應該集火係政府官員 何君堯等人

問題係依啲行動要一個組織去帶頭
香港未見到

我認同
但手足既性命係外國人眼中難以引起共鳴
而我本人覺得
要打倒腐敗政權
真相先有得浮現
死者先真正有機會沉怨得雪
惡人先會受到制裁

無得靠組織
無大台亦代表每個人都係大台
變革可以由你帶領
新既抗爭模式要全部人一齊去摸索

推

不停轉抗爭模式
上個月圍警署 今個月唱歌人鏈 下個月又要揾其他野做

例如佔商場 宣傳區議會等等

同埋要儘快成立民間立法會 流亡政府

據我所知有幾班人做緊
但未必係咁既模式
大家要好好做思想上既準備

每次新抗爭方法
對方都一定手忙腳亂
ifc唱紅歌就係個好例子
完全比我地lead住
只能跟住我地既腳步走

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

就算三萬隻狗都無晒
都係無用

所以我地應以攬炒為首要任務

啱 要有創意

我地要不斷變調
唔可以比對手捉到路
無大台示威已經持續左3個月
佢地應該已經有對策
我地要做既係改變玩法
唔同佢地玩泥漿摔角

我覺得目前重要既係宣揚929 Anti-Chinazi Rally

依家就係俾人捉晒路

好多巴打過得一次有效
下次又用返同一個方法
對家有成十幾日慢慢諗點攪
我地組職散都係問題

比起陰謀論 更重要嘅係文宣 遊行 私了 保護其他人

929 煲大佢

就係要靠小站份人實行新既抗爭手法
再號召然後遍地開花
所以要鼓勵所有人一齊發揮創意

烏克蘭之路

希望大家暫時將陰謀論放低
因為死人係鐵一般既事實
再陰謀論都人死不能復生
只有擊敗政府先可以還死者清白

真

贏左就可以搵到真相

烏克蘭之所以成功
就係佢地變調
由死守轉為號召攻入總統府

唔好再期望政府帶領我地走出困局
我地自己行出呢個死局！

政府唔做既
就由民間發起

唔可以再坐以待斃

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

踢一日先郁到4000 你話幾慘
你班連登仔係咪要逼我攞住張野遊街先肯簽名！

我諗緊之前唔係有手足講過話要重組立法會嘅

會唔會可以係新戰線?

又可以對準政權內部

求大家一齊討論

其實係
佢暴力清場場運到先玩到今時今日
如果popo咩都唔做佢又厚面皮繼續過
到時無力感更加重
所以外國勢力真係好緊要

“其實佢地出tg
如果我地四散但繼續遊行
佢地根本無得升級武力”？？？？？

？？？？
唔批不反對通知書
叫咗遊行人士走唔走已經拉得
個個charge非法集結

啲人其實驚畀佢拉多過打

大家唔好再原地踏步喇！
我地人人都應該行出第一步

咁點先可以撼動政權？

我覺得時機已經成熟

只要手足唔被拉，我冇所謂

你唔打爆個盾點打政權
你打機唔打嬴前面啲兵仔點樣去下一關打boss呀

你覺得可以做啲咩實際行動重組立法會？

真係喎

講真 當時講嘅時候

未算話係最適合

但宜家呢 我覺得可以開個新post集思廣益下

人民議會

咁可以點
講下你既高見

啱聽

所以我地要有新既抗爭模式
無大台示威已經比佢地摸熟

如果有個好多人支持既臨時政府呢？

點嘅模式？無論係咩都係好事

臨時議會個方向
亦係果時點解叫義士71衝完入立法會要即刻讀宣言

似乎係無其他方法先要正面衝突
但係咪真係無
如果有人成立新既議會
係咪繞過個盾攻打到政權呢？

影子政府

要有power控制成個香港先可以叫“政府”
否則只係一個組織 冇用

重組立會=係佢地手上搶
但如果我地重新建立新既議會又點呢？

要撼動政權，得兩大方向:

1. 外國勢力，美國已經做緊野，我地要繼續擴大制裁名單

2. 只有錢可以令政苦跪低，所以請堅持罷買罷吃大財團及藍屍店，仲有得閒渣下機場春袋

新議會只係得個講字
冇實權有乜用

真心

如果硬打打唔贏

試下重組議會都係當時71義士嘅宣言之一

我覺得其中一個方向係建立屬於人民既議會
政府唔做既野我地自己落手做

冇實權嘅議會有乜用？
得個名？
議會就係有實際power先得。

清算左官先

睇埋我個reply

要拉到民主黨佢地只少肯支持

但有難度

無用就唔試咩
都係果句
我地需要變調
否質只會係玩緊泥漿摔角
btw兄弟爬山 各自努力

佢哋支持就有實權？
可以立法？

議題升級，反共產極權

罷買要更有組織
咩嘗試都好
一定要有人行出第一步
可能你果步就係通往成功既一步

佢地係立法既一部分

要有警察死
獨裁政權先會倒下

要好似捷克，斯洛伐克咁和平分家係無乜可能

聚到民意就有好多野可以玩
例如政府無視民意
我地就可以更加進取

我唔識政治
但係見咁多人一齊唱我地嘅國歌,
其實點解唔可以講港獨?

而家政權已經完全無視民意
獨立係大條道理
因為我地除咗鳩叫
已經冇咩可以做咁

屋企全屋都黃
但係兩老一講到獨立, 就割都割唔切咁
話唔可能港獨
真心不解

或者可唔可以講高度自治
即係純粹名義上係中國, 但係大小事都係自己搞掂呢?

你就算嬴到3萬香港警察 你有能力嬴解放軍嗎?

其實係,好多人上哂腦喊打喊殺
但其實除咁洩憤外冇乜目的
美國條例係打破困局嘅曙光
所以一日條例未過/加辣根本唔應該玩咁激

積極不等於鳩做

Agger
要connect the world

咩戰線都好
宗旨一定係be water
要變幻莫測 無固定形態
想捉都捉唔緊

up

929 Anti-ChiNaZi Rally!
要推到全世界都知

有道理

依加太依賴勇武衝擊
我地已經好多手足被捕
一定要開新戰線幫前線分擔壓力

byebye

打爆個盾 佢就可以出解放軍
出解放軍就攬炒

當然無能力
出得解放軍就係內戰

同意 倪匡講過 我哋必須要搵到中共恐懼嘅嘢
而我方使用合理武力 未必足以撼動政權

武力 阻嚇到有暴力傾向嘅藍絲/黑勢力(難啲) 防止佢哋再輕易傷人就得 但好需要一份聲明向社會/國際講清楚 不能步黃背心後塵

又係智取撚

諗下你自己盡左力未，先質疑個方法有幾大作用

磚你掟左未？火你放左未？見到藍絲廢老有冇幫手打？
有冇真正罷買敵對勢力？換曬美金未？

一間公司個個都去曬廣告部
實業邊個做？

errr…
你係咪on9?
唔通我會大大聲講出黎？
只可以話感受深係因為經歷左好多野

？？？？？

有做緊
但大眾都有大眾可以做到既事

929

我哋要每一場嘅戰役目標 例如 機場要達成 80%航班 cancel 商場就 90%商戶閂門 街要抗爭就要有一個明確目標

覺得做廣告唔夠既人自然會行多一步

推 集思廣益

Push！要有勇有謀

一定要喚醒大眾，積極參與杯葛藍色商戶，咁先喺經濟上做到個效果，削弱對定實力

現在已經去到唔係共產黨死就是我們滅亡的局面，大家要有革命/內戰的準備
要換美鈔及儲糧油

火攻200萬連發！

講都唔敢？自我審查？

push

革命本身就係靠武力威脅，製造混亂，擴大混亂
令政府無法管治

你一路俾個政府剝削緊，一路幫佢擔心個社會治安
自己唔敢暴動，咪即係笨柒囉

革命軍就係暴徒，口嗌我們不是暴徒果啲民意撚唔死都冇用

臨時政府

如果咁易一早搞咗
如果大家都覺得唔work點會有人支持（例如臨時政府）
唔係要喺度討論完講贏咗就得
係要大部份人認同先得

心思思想換美金

我見好多人打完廢老都全身而退喎

岀事嘅好多都係為左掩護冇作為又唔早走連衫都冇換嘅傻仔

佢地係英雄，但係我覺得唔值

我一定唔會救呢啲人，冇危機意識，冇計劃，不自量力，貢獻為負數

入撚左烏克蘭路線
做埋麻包袋
等警察投降就獨立鳥

同意
對準政權啊！！！！！！

同埋最近行動真係有d失焦，好多野發生緊
副線任務可以做，但主線都一定要做好同埋做得清晰！
依家對家不斷用暴力去逼我地用暴力回應，跟住再係文宣度顛倒是非，將因講成果，除左以暴制暴，我地都要諗方法突破呢個局
我地需要暴力以外嘅方法，例如尋求國際援助，國際文宣戰呢個一直都做緊，亦需要更多人做

好老實講，其實林鄭咩都唔做就會贏

樓主個思維連革命點樣成功都冇諗過

但最怕經唔起消耗戰

但如果我地升級，解放軍就可以攞正牌落黎，外國又無得濟裁

最重要既一點係無論前線點樣升級，後排和理非都唔會補位，遊行個班會唔出黎，淺黃仲會割庶(森哥)，只會愈黎愈少人

有鬼入到烏克蘭條路咩，人地係越來越多人出黎抗爭，香港就越來越少人，鳩嗡fake news就大把

所以建立臨時政府會唔會係一條出路

都話咗唔會應你哋啦,

走啦

希望大家暫時將陰謀論放低
因為死人係鐵一般既事實
再陰謀論都人死不能復生
只有擊敗政府先可以還死者清白

依加太依賴勇武衝擊
我地已經好多手足被捕
一定要開新戰線幫前線分擔壓力

我地宗旨係be water
要變幻莫測 無固定形態
想捉都捉唔緊
我地需要不停變調
否質只會係玩緊泥漿摔角
烏克蘭之所以成功
就係佢地變調
由死守轉為號召攻入總統府
最終總統敗走

其實每次新抗爭方法
對方都一定手忙腳亂
ifc唱紅歌就係個好例子
完全比我地lead住
只能跟住我地既腳步走

我地要靠小站份人實行新既抗爭手法
再號召然後遍地開花
所以要鼓勵所有人一齊發揮創意
無論咩嘗試都好
一定要有人行出第一步
可能你果步就係通往成功既一步

唔好再期望政府帶領我地走出困局
我地要自己行出呢個死局

我地都愈黎愈多人識斬蛇
我地都進步緊

用暴力真係唔太夠黑警鬥
希望透過示威拖死經濟發展
令港共政府倒台

怕用暴力可以唔洗革命啦

破局喎

唯一要破嘅係你地自己嘅犬儒思想

廢老話你暴力？咪打到佢殘廢，佢咪唔敢講
到時佢就知道，原來你用暴力，背後係有原因咖

好過你同佢講道理，因為佢地唔講道理，淨係信權威

覺得我好激進？係鬼？我夠覺得你笨柒，唔期望多數人會理解

法國大革命夠唔夠激進
佢地衝擊之餘係不停散播思想令人民覺醒
我無否定勇武派既行動
反而係覺得只依賴勇武抗爭係唔夠

完全調轉左
佢地人力可以換更調配 可以請武警幫手
武力完全唔對等 計埋火魔法都係咁話 傷唔到佢地一條毛
3個月以黎 愈黎愈多示威者被捕 極少狗受傷 更莫講話被捕
唔覺佢地戰意同戰鬥力有下降
個個禮拜捉到人交數 打到人發洩
完全唔洗負責任 仲有OT錢收
戰意旺盛添啦

？

又係解放軍，落未呀

對面有武警，你點同佢消耗

散播思想唔係靠講，你做左自然有人跟

支持理性討論

可試下拉攏白警嗎？

就係唔想人淨係等
然後有先跟
其實每個人都可以行多一步
btw我行緊了

係時候要清算立法會議員

淨係想問點解而家唔去商場唱歌仔既?

我無話唔用暴力，我有發夢，我都唔怕，我舉手支持添，我見到廢老比人打我都爽架
但暴力同非暴力嘅野係可以一齊做架嘛
打漏左個利申唔反對暴力咋

個運動點可以淨係靠暴力sustain啊？
暴力做完，要解釋架，唔係解釋比廢老聽，廢老唔聽大家都知啦，重點係國際啊
香港無國際支持就9成玩完，對手係中共，點樣淨係靠香港人反佢啊
講好左和勇不分，勇武照做，和理非係咪都可以有野做呢？
我又唔會覺得你激進，講左唔分化，只係希望你理性少少，唔好曲解我講嘅野-.-

我諗冇狗既話 政總+立會可以燒幾日

經濟差就會越來越多人出黎，馬會停賽係另一個例子激發更多怨氣，問題係我地要堅持到呢d野發生

老實講 我行街吹口哨吹個melody
好多人都會比個微笑我
其實唔一定要固定既方式
或者10點鳩叫加crossover唱歌又係一條新戰線

就係因為本身示威者行動已經令魔警兵力同動員枯竭
所以佢先用武警即係借左外力，本身已經唔夠用
或者佢本身魔警唔夠力應付示威，要加埋武警先得得

你又諗下支那武警唔係無止境黎
都係有quota( 唔通全廣東黎哂咩，廣東自己都要維穩架
香港人要keep住玩d高消耗行動而又防止自己手足損失
迫佢地去一d冇運狗車 運狗地鐵去到既戰場
等魔警疲於奔命先得

洗咩嚟晒
佢升級用真槍已經搞掂
或者繼續暗殺你地
掉落街/掉落海

係200萬和理非外加300萬民意
有total七成人都係企係我地呢邊，就算冇出過黎都唔好無視
如果民調得番3成支持我地既話，輸左好耐啦

咁勇武之外都要有d感染力大既
可以比和理非市民可以做到
大家有能力有份參與
先會覺得呢場革命運動同自己有關

先前有把打講過
臨時議會 政府

所以佢可能唔用得真槍
要靠警棍同布袋彈打要害

Push

或者捉人後暗殺
所以最緊要係不被捕

岩

我唔會花時間解釋
到呢一刻要明嘅人會自己搵答案
廢老就認命做沙包

和理非我都有做，舉美國旗，搵外國記者受訪，上Twitter 推po
打國際戰線，呢啲先係和理非，人權法案係堅有用

唱肥媽死黑警同repo ig story只係冇成本又冇功效嘅自high行為

之前好似講過有1200狗狗辭職
先當佢地係白警
揾佢地睇下有無野想發圍幫拖

咁唔見你企最前排畀福建幫打？

你個名
你識我？你點知我無既

起一個架空既組織
然後將所有責任推落去有冇得諗？

日日吹雞去商場大合唱幾好嫁喎,
一黎幫商場掃左啲人,振衰經濟.
二黎畫面好睇,上國際好好使囉.
三黎唱歌真係和理非都可以出力.

可能真係有威脅
所以國家機器發動左一輪
但隨時ready

當你打贏咗嗰3萬人克警, 同埋所有藍屍鄉黑同福建幫藍衫白衫佬都唔敢再出嚟搞事, 以後你幾百萬人日日上街散步貼牆大合唱玩人鏈都冇人搞好安全好high, 咁之後點? 宣布獨立然後老解出場, 大家返屋企瞓覺?

而家個焦點去咗克警濫暴, 同藍屍玩人民鬥人民, 根本係走咗去支共強項嘅鬥爭路線上, 對支共同港共個春袋一D作用都冇, 支共就等你打足一年半載, 最好你班香港人日鬥夜鬥鬼打鬼, 睇你玩得出乜嘢花樣.

全世界都知支共個要害係香港金融體系, 係香港個過度槓桿的金融資產同銀行信貸, 唔係香港區區只佔支共不足3%的GDP, 就算你日日暴動罷工罷市塞機場碼頭冇晒遊客晒進出口, 香港個GDP歸0, 全民食草, 只要港元一日未爆, 佢話: WFC, 你咁樣做我係唔會驚咖!

示威衝擊同街頭暴力, 只係暫時制造出一種好Q亂的感覺, 而家D人咪又係習以為常. 反而支共一時又話出老解, 又話要緊急法, 又話要對香港經濟各行業實行全面管控, 又話要鬥地主仲批鬥埋李+X, 呢幾樣先至係打擊香港自由經濟最重要的信心, 冇咗信心, 理得你有4000億美元的外滙儲備, 都冇辦法保証十萬億計的港元資產價值.

你想要玩真焦土, 真攬炒, 咁你唔係要對準克驚/何妖/港共/支共, 係要對準港人港資同外資對香港金融同經濟的信心, 香港人有乜嘢係最多, 咪就係錢囉! 你只要玩金融去槓桿去到一個臨界點, 一係就焦土港爆變支爆攬炒, 一係就支共跪低俾真普選你以回復對香港的信心去制止焦土發生.

邊過話要贏就一定要打爆個盾, 佢拎個盾出嚟係用嚟fake你, 等你迷失方向自我消亡, 你贏咗個盾就自動收皮, 連打都慳返, 大衛對巨人哥利亞, 係用粒石仔打中頭去贏, 唔係同巨人打拳頭交咁on9.

如果有人同你講, 自由同民主係可以用錢買返嚟, 咁你地願唔願意all in 你副身家呢?

無嘢講。只push

都要諗下如果政府都係躲在警犬後面一世，我地可以點做？

我都同意唱肥媽歌純粹自high，希望d人唔好覺得唱左就等於抗爭左LOL

巴打一齊加油打好國際戰線啦
Twitter 推po我都日日做，解釋只係唔想比外國人信fake news，人地唔係香港真係好難分嘅，要照顧下呢類人，好多人覺得我地贏左添，咁咪解釋下
今日見到有人話有香港人比示威者殺左，咁呢d咪解釋下
有人話示威者亂打人，咁又解釋下囉
同廢老啊、五毛解釋就不了 溝通唔到

但係好似停曬咁
lunch hour同收工做呢樣真係幾好嫁喎
又係玩快閃,唱下歌仔,嗌下口號,玩十零廿分鐘就散
免費娛樂又可以散啲口號,戰歌出去

之前見過臨時議會嘅idea幾好
慢慢build up民間嘅政治力量

近呢個月其實狗隊消耗少左好多
好多時係由得你搞一段時間
之後儲埋幾隊防暴包抄路口 叫黨鐵封站 再搵一隊速龍衝
我地就已經雞飛狗走
再唔係就水箭龜 輕鬆到爆
以前佢動員力枯竭係因為以前係一排防暴推進既方式 + 長時間同示威者對峙
而家根本示威者既消耗大好多 無論體力定人力

勇武抗爭。以武制暴

所以要玩引戰
引狗出狗LONE先得

D狗6月之後都唔埋身打
淨係狂射TG同布袋彈多
真係見你唔散先速龍衝打同拉

其他行動同時

兄弟姊妹記住攬炒

罷向藍商消費

執下一間執下一間

推 現家有啲困死咗嘅感覺

記得玩隨機游擊快閃
意猶未盡就換商場繼續
有需要可以通知定可靠記者入場

你又啱喎

攬炒快見成果，不過速度較慢

所以咪要推全球反共

其實我心目中既be water 唔係主動撩交打 係人地郁手我地先反抗 我諗冇人見過water 去主動打9 人既 我地要既係以武制暴 而唔係以暴易暴 兩回事嚟嘅

過份focus係還拖方面會令到自己沈迷咗係打人既快感入面 我唔係叫人和理非 只係唔好學嗰位咁硬食13拳 唔係個個都食都13下重拳 亦唔係叫大家三句唔埋就開佢拖 而係制服佢地 唔係要打鑊佢再散 我覺得私了可以係制服完佢 綁起佢 stop 到佢唔好再郁手就ok 點到即止先係最高境界 起碼係可以比一個好形象比國際知道 香港示威係用真正最低武力去制服一個使用暴力既

而撼動政權我覺得應該由春袋入手 好似今日跑馬咁先係最好既行動 起碼我地無端端知道多咗一個春袋
其實要撼動政權最重要都係影響到有錢 上流嗰班人既利益 影響唔到有錢人既行動都只係幫佢地R春袋

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
香港人萬事小心 加油

其實係唔係應該檢討五大訴求，我地行既路愈來愈鞋，見到愈來愈恐嚇，舊有既五大訴求好似已經唔可以包括晒成個情況。

又係度發夢

你都想講成立臨時政府

唔係衝突區走左返住果區都照拉 根本冇法可言 你講既野係有法同邏輯下係成立 可惜依家好似唔係

咁點算 係咪要返佢

［整理］毛ee：831嘅非官方現場記錄

我地似乎已經無方法可以撼動政權
只能訴諸暴力

只有呢樣正確，如果你覺得人地食飯痾屎你都一樣做無分別，咁你唔會明點解要解鎖咁多技能。

你如果唔明政治鬥爭就係互相不停付出代價直到有人讓步為止，你都唔會明之後既路向會點發展，俾D心理準備你:會有人武裝，會有人暗殺，請外國勢力介入。

仲有，你睇下V FOR VENDETTA，警察唔止係政府既盾，仲係矛，政府係用咩人迫害義士打壓人?咪係軍同警，而且佢地好明顯好多都係仆街啦，你如果暗殺技能滿點你可以避過軍警直接殺要員，但事後呢班人都係要解散，走狗係要過冷河先可以用。

除左美國的人權民主法案，我見唔到香港有勝算，除非場運動一直拖落去，直至香港變臭港為止。都時攬炒。

架空組織都要有人認頭
有無可能做到black magic 個種
表面上係講呢個時間地點
但事實上就係另一個地方
明修棧道 暗渡陳倉

就算我地爆左盾政權係咪必死？

係

此post已完